[人手置頂]香城online客服

點解一個熱門post都無講打香城OL客服電話！！

唔講咁多上圖，全部同我set做wallpaper，你唔係諗住俾怪咬走左仲要解鎖部手機先check倒客服number呀？
*如被咬走可用對方陣地電話打，千祈唔好解鎖自己部電話，同埋disable左faceID touchID果d！！！

之前話韋智達唔係義務所以del左

而家嘅時勢
無論你係和理非定勇武
都隨時有機會俾人拉
所以set定穩陣好多
緊記

push

開返時事台先

Thanks

已set做wallpaper

最好同我背左佢
背唔到就要寫喺自己睇到的地方